@ΑΙΩΝ Ε'. - ΒΑΣΙΛΕΙΟΣ ΣΕΛΕΥΚΕΙΑΣ - ΕΥΘΑΛΙΟΣ - ΤΟΜΟΣ 85 {p 346} 

Ζ'. Είς τόν Αβραάμ. 101.
Η'. Είς τόν Ιωσήφ.  112.
Θ'. Είς τόν Μωϋσήν.  128.
Ι'. Είς τόν προφήτην Ελισσαίον,καί είς τήν Σουναμίτιν.  137.
ΙΑ'. Είς τόν προφήτην Ηλίαν.  148.
ΙΒ'. Είς τόν Ιωνάν.   157.
ΙΓ'. Είς τόν αυτόν Ιωνάν.  172.
ΙΔ'. Είς τήν κατά Δαυϊδ ιστορίαν.   181.
ΙΕ'. Είς τόν Δαυϊδ.  192.
ΙΣΤ'. Είς τόν αυτόν Δαυϊδ.  204.
ΙΖ'. Είς τόν αυτόν.  216.
ΙΗ'. Είς τήν Ηρωδιάδα.  225.
ΙΘ'. Είς τόν Εκατόνταρχον.  236.
Κ'. Είς τήν Χαναναίαν.  245.
ΚΑ'. Είς τόν χωλόν τόν επί τήν ωραίαν πύλην καθήμενον.  253.
ΚΒ'. Είς τό, << Συνέπλεον οί μαθηταί τώ Ιησού καί ιδού χειμών εγένετο μέγας>>.  264.
ΚΓ'. Είς τόν δαιμονιώντα.  269.
ΚΔ'. Είς τό, << Είπε ίνα καθίσωσιν οί δύο υιοί μου,είς έκ δεξιών σου,καί είς έξ ευωνύμων σου>>.   277.
ΚΕ'. Είς τό, << Τίνα με λέγουσιν οί άνθρωποι είναι τόν υιόν τού ανθρώπου;>>  288.
ΚΣΤ'. Είς τό, << Εγώ ειμί ό ποιμήν ό καλός>>.300.
ΚΖ'. Είς τά Ολύμπια.   308.
ΚΗ'. Είς τό,<< Εάν μή στραφήτε,καί γένησθε ώς τά παιδία,ού μή εισέλθετε είσ τήν βασιλείαν τών ουρανών>>.  316.
ΚΘ'. Είς τό,<< Δεύτε πρός με πάντες,οί κοπιώντες καί πεφορτισμένοι, κ'αγώ αναπαύσω υμάς >>.  325.
Λ'. Είς το, << Δεύτε οπίσω μου, καί ποιήσω υμάς αλιείς ανθρώπων>>.  332.
ΛΑ'. Είς τό, << Ιδού αναβαίνομεν είς Ιεοροσόλυμα,καί ό υιός τού ανθρώπου παραδοθήσεται είς χείρας αμαρτωλών>>.   337.
ΛΒ'. Είς τό, << Πάτερ, εί δυνατόν, παρελθέτω απ'εμού τό ποτήριον τούτο >>.  349.
ΛΓ'. Είς τούς έκ πέντε άρτων τραφέντας πεντακισχιλίους.  360.
ΛΔ'. Είς τό, << Σύ εί ό ερχόμενος,ή έτερον προσδοκώμεν;>>  365.
ΛΕ'. Είς τόν Τελώνην καί Φαρισαίον.  373.
ΛΣΤ'. Είς τούς έν τώ Ευαγγελίω δύο τυφλούς.  384.
ΛΖ'. Είς τά νήπια τά έν Βηθλεέμ υπό Ηρώδου αναιρεθέντα.  388.
ΛΗ'. Απόδειξις κατά Ιουδαίων,περί τής τού Σωτήρος παρουσίας.  400.
ΛΘ'. Είς τόν Ευαγγελισμόν τής παναγίας Θεοτόκου.  425.
Μ'. Είς τήν μεταμόρφωσιν τού Κυρίου, καί Θεού, καί Σωτήρος ημών Ιησού Χριστού.  452.
ΜΑ'. Εγκώμιον είς τόν άγιον πρωτομάρτυρα τού Χρίστου Στέφανον, καί περί τής τών τιμίων αυτού λειφάνων ανευρέσεως.  461.
Είς τάς πράξεις τής αγίας αποστόλου πρωτομάρτυρος Θέκλης, συγγραφικώ χαρακτήρι.
Βιβλία δύο.     477-617.
Α'. Βιβλίον περί τού βίου τής αγίας Θέκλης.  477.
Β'. Βιβλίον θαύματα τής αγίας πρωτομάρτυρος Θέκλης.   561.

ΕΥΘΑΛΙΟΣ ΔΙΑΚΟΝΟΣ
(;+ 458 Μ.Χ.)
*Σημειώσεις περί αυτού λατινιστί.  619.
Ευθαλίου διακόνου τού μετά ταύτα επισκόπου Σούκλης έκθεσις κεφαλαίων τών Πράξεων, σταλείσα πρός Αθανάσιον επίσκοπον Αλεξανδρείας.  628-664.
Πρόλογος τών Πράξεων.  628.
Ανακεφαλαίωσις τών αναγνώσεων ,καί ών έχουσι κεφαλαίων, καί θείων μαρτυριών, καί όσων εκάστη τούτων,στίχων τυγχάνει.  636.
Πρόγραμμα.   637.
Ανακεφαλαίωσις θείων μαρτυριών τής βίβλου τών Πράξεων.  640.
Υπόθεσις τού βιβλίου τών Πράξεων τών Αποστόλων.  645.
Αποδημία Παύλου τού αποστόλου.  649.
Έκθεσις κεφαλαίων τών Πράξεων τών Αποστόλων.  652.




